有人同我一樣對生活好麻木

純粹係對自己人生無期望

由細到大都特別想理想同目標
人越大就越覺得唔知生活為左咩
連少少期望都無埋
對好多事都無感覺
好耐無真心咁好開心笑過
同時都無因為啲咩事唔開心
連驚 緊張 嬲 都好似好耐無試過
好耐無試過對人有心動既感覺 即使有人追
完全唔會憧憬將來 結婚生仔

9up完

加油

我諗有另一半同共同目標，會更好

多謝你先

不過其實都無乜需要加油既事

前題係要有...

same

利申: depression

多謝巴打

諗諗下我個ex都結左
身邊既朋友開始出黎都會帶埋仔女
但自己就...

香港地，女仔點會難呀，講笑咩

識唔難, 識啱先難

不過講真，依家追女仔，真係難過舊時

1. 女性多選擇
2. 女性自立能力比舊時強, 對婚姻依賴減少咗

樓主既情況應該就係建基於過份既逃避所形成出黎既虛實體時間區域，即係樓主本人會覺得對所有野都睇到無感覺，睇到好淡，但其實只不過係樓主一味地逃避現實所有發生緊既事，慢慢習慣左一種逃避既生活方式

聽日準時返工啦老友

人生冇意義了

真 未出黎做野對哩個世界充滿期待
做野之後唔知係精神太差定點 好多野都無咩興趣咁
又或者可能太多野都試過 無哂新鮮感?

連中女都寧願自己一個，都好似唔急拍拖咁，
男仔仲急過佢地咁

正正就係第二點

收撚皮啦屌你老母扮感性

真係呀，身邊朋友結，後輩都準備結啦，同輩小朋友都就後返學忝啦。
眼見d中女仲好似無咩野，過時過節又唔care，大佬呀，點解可以咁，
可以唔理世人目光，我幾想學呀